{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001440",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3008521",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "의정부 토마토"
    },
    "text": "2023年8月に新築リモデリングした店舗がオープンしました。 改装された宿泊施設は計36室で構成されており、2023年に竣工しました。 業場は議政府回龍駅、議政府発谷駅、議政府凡骨駅、1号線議政府駅、1号線回龍駅、議政府軽電鉄議政府駅と近接しています。 韓国語をサポートする案内サービスが提供され、ロビーでは様々なサービスとともに1階ロビーではミニバーを無料で提供しています。 コーヒーと食パンも無料で提供され、電子レンジを使用することもできます。 各部屋の入室基準を確認して追加人数を収容することができ、追加料金は当日現地にて決済してください。 客室は禁煙で運営されており、喫煙をご希望のお客様は屋外の喫煙場所をご利用ください。 客室内の喫煙に伴う追加費用が請求されることがあります。 未成年者は入室が制限され、身分証明書を確認してから入室してください。 未成年者の予約によるキャンセルは払い戻しができず、未成年者の男女同室での宿泊も絶対にできません。 1部屋あたり1台の駐車が可能で、追加の駐車をご希望の場合は事前にフロントまでご連絡ください。 ユーザーのレビューを見ると、お店は改装後、非常に清潔で良い施設を提供し、コストパフォーマンスの良いモーテルとして評価されています。 しかし、地下鉄を通る騒音があったり、蚊が多くて不便かもしれません。 また、一部の部屋では騒音が発生し、施設に一部問題がある場合もあり、無線インターネットは提供されていないようです。 チェックイン時は掃除中かもしれませんし、早めに到着時に待たなければならないかもしれません。 しかし、全般的に満足のいく宿への再訪問を意思する人もいます。 ただ、大リアルタイムアプリの利用については、若干の不満がありました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はいつオープンしましたか？",
            "answer": "2023年8月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は何部屋ありますか？",
            "answer": "宿泊施設は計36室あります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "宿泊施設の最寄り駅は議政府回龍駅、議政府発谷駅、議政府凡骨駅、1号線議政府駅、1号線回龍駅、議政府軽電鉄議政府駅です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "宿泊施設では韓国語をサポートする案内サービスやロビーでのミニバーの無料提供、コーヒーや食パンの無料提供、電子レンジの使用が可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の収容は可能ですか？料金はどのように決済すれば良いですか？",
            "answer": "追加人数の収容は可能で、追加料金は当日現地で決済してください。"
        },
        {
            "question": "客室は喫煙可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室は禁煙です。喫煙は屋外の喫煙場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室は制限されており、身分証明書の確認が必要です。未成年者の男女同室での宿泊は絶対にできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、1部屋あたり1台の駐車が可能です。追加の駐車をご希望の場合は事前にフロントまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の評判はどうですか？",
            "answer": "改装後、お店は非常に清潔で良い施設を提供し、コストパフォーマンスの良いモーテルとして評価されています。ただし、地下鉄の騒音や蚊の問題がある場合もあり、一部の部屋では騒音が発生することも報告されています。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "チェックイン時には掃除中である可能性もありますし、早めに到着した場合には待つ必要があるかもしれません。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設を再訪したいと思う人もいますか？",
            "answer": "はい、全般的に満足のいく宿泊施設であるため、再訪したいと思う人もいます。"
        },
        {
            "question": "大リアルタイムアプリの利用についてはどうですか？",
            "answer": "一部の利用者からは若干の不満がありましたが、具体的な詳細は記載されていません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 544,
        "QA": 566
    }
}